我屌你地全部人老母

屌你老母 話三罷得我地學生罷 不合作運動又收左皮 今日集會文宣又少到hi咁 係邊度都無清楚 搞到我一開始去左遮打

我依家係添馬現場，我想問一句：人呢？去lun曬邊？唔係諗住放工先黎啊嘛？唔lun好搞啦dnlm
仲少lun過撐警察會啊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

要人

200萬人係邊

人呢？

自推

已經返晒工啦

push

番咩lun嘢工啊屌你老母

和理非係咪死撚晒

金鐘有冇狗

咩都無
係愛丁堡附近有一架衝鋒車

和理非番少半日工唔得嘅

人呢

罷多一日工有咩實際效用? (真心想問)

求下大家嚟喇

依家係少少付出都唔肯 前線擋子彈 你地出來支持吓都唔得？
同我講實際效用 200萬人都無用啦 你唔好出lor

求大家黎

人

一係就搞全民罷工一星期或者一星期一次, 然後做足文宣, 唔係既話得閒罷兩罷係聚唔到人

今次好似無人講咁 得連登叫有少少宣傳

連蘋果都無直播。。。

Ok一陣跳黨鐵

出緊啦

開始左啦

坐緊
今日好曬
飲多啲水吖手足

曬都要出黎

和理非講左咁耐要罷工 得個講字
講到自己幾撚有貢獻咁 咪又係自己利益行先
要返工就缺席 收工出黎行個圈就走
我屌你地老母呀 比人屌就話人分化
唔撚反思自己點解比人屌
可唔可以唔好再行和平示威呢條路呀
講就兇狠 現實連場都唔落 話自己幾撚上心
痴撚線 靠和理非 收皮啦
你地係幫到個局面 但影響力真係好撚細呀
唔好再打飛機好無

唉

唔好得個講字啦

push, 今日有罷，不過屋企有人呢排入左院，所以好多都去唔到，唔好意思
唔棍做冷氣，但係都要做......

我番左 但我今日既人工捐哂比星火

你尋日有黎就知, 大軍由4:30 開始進場

coming

黎緊
但塞車

尋日去左中大啊嘛
淨係學生都多人過你地啊

Agree 明知係唔夠人仲要搞
諗辦法點做文宣 點樣令到多d人可以做野仲好

番少日工冇錢買飯比勇武仔女食呀

係現場係現場

放工到

黎緊

推
知道好攰...但一齊撐落去啦好無

咁你係咪肯無限期罷工先？

黎到了

尋日去撚左 今日又講假咩

請

完左啦 9月啦

幫你推

咁又係既,人地坐10年,又唔關你事,一陣你無左份工點算,大家一齊等一國一制算啦

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

你坐咩車我都準備岀嚟

反送中行左三個月
仲問緊有咩實際效用呢d問題
你個腦係咪坐住左

屌人老母有用？打開連登個個放負屌老母

真係9月完埸

仲有好多位置

你都仲好意思講依啲說話

放工就入嚟呀你地

Keep住六日囉

請假就唔係罷工啦

多左人返學

罷工係一種表態
應該要問 罷多一日工有幾難?

Push

推推推

有時真係好失望 好似比200萬人推左去死咁
不如一早就返屋企訓教啦

先唔屌人老母住

咁樣其實係比政府睇到呢場運動得學生支持住 拉9曬班學生就瓦解到呢場運動

嚟緊

屌你老母我2個幾月連公司門口都無入 你班仆街返撚哂學鳩叫幾下=罷撚左課？ 屌 學都唔好撚返先叫罷課好唔好有本事做到我咁樣先講

香港人冇咁多al請

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

sor呢幾次週末活動 令到我好攰 我想抖抖先 對唔住我冇出黎

遲到嚟緊啦

過海巴士
罷鐵嗎

其實上次咁多人罷
最後spin左落衝突到

令人覺得罷工成效不大

仆街 全部去曬翻學 翻少幾堂係咪會死？
你之後d堂翻齊D 都夠啦
DLLM全L部得個講字

咁香港冇人罷工

林奠最on9就係
6月d人放暑假推反送中

而家個個比人拉
果d變曬condom

正式宣布活動結束, 大家當發左場夢算, 以後有錢齊齊搵

其實罷工對香港人嚟講係件好勇武嘅事嚟

完左喇 明未？

咁撚把炮咪割席囉

出黎啦

Coming

有播 台上發言果啲

繼續屌
愈屌愈少人

放工會愈黎愈多人架啦

我覺得其實係因為今次目標唔夠清晰
612圍立法會，ok
85號召各行各業支持，遍地開花，ok
今次：大家支持下啦，好嬲啊，罷工啦？？
又唔係冇限期，造唔到咩經濟損失，搞一次機場有用得多
如果你話罷工去機場，都可能會清晰d
就咁集會既話，收工，放假集都得
又號召得唔夠
由罷工變左射波
純粹想檢討下，真係要搞罷工要再諗

正解

你迫唔到人要上身地抗爭正如我都迫唔到你去搵仔

難聽啲講句，一千人被捕根本即係絕絕絕大部分香港人未上身，到身邊總有一個人比人拉比人打，先有得升級，而家黑警正正喺到幫我地招兵買馬

冇人想多人比人拉，但係現實就係現實，對抗極權大部分人係淆低先，跟住要成功有兩步，見到希望，之後自己克服恐懼行前，而家大家行咗第一步，有希望，但係大部分人未上身，未主動行前

革命都係迫出嚟，而家日日亂拉係好事，佢逾係亂咁拉就逾多人抱不平，到個個見到鄰居係講呀邊個邊個都比人拉咗而唔係咦你落街呀，到時就係全面反擊嘅時候

其實甚至未必需要，而家已經有黑警啪藥神智不清咁開工，狗仔狗女好快一係自殺一係怪責自己狗老豆狗老母，冇錯拖係會好多人被捕犧牲，但係佢加埋武警都係幾萬人(大部分狗係文識)，我地3個月都係拉得1千，拖落去點都係我地贏，最後一係黑警頂唔順眾叛親離，一係拉到全民起義

呢排發生左好多事 造勢造得唔夠 社會冇咩討論 做法唔完美但可接受

連登仔唔屌唔郁

現場都有唔少人

乜撚野罷工以後唔使再搞 唔會有人理

現場

假都冇請返左中學集會

pish

就係你啲自私撚唱淡哂
又唔撚出嚟罷
所以咪冇效用囉
仲咁大聲

我都坐緊 暫時幾順

推啊

認同. 大家唔好唔記得 8.31 夜晚一眾出來接仔仔女女既事.
我地一定支持到底, 不過真係有責任在身.

成個department無人罷, 我自己去盞送頭。有包袱無計, 我認我自私。

香港人！還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士！
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

不割席

冇罷工嚟咩罷工集會

真心好撚肉酸
少人到我頭先3點零走左
所謂和理非咪又係花生友

海皮觀景台仲有好多位呀 海富巴絲行入黎啦
呢邊好好坐 又大聲 行多幾步啦
得自己一個好孤獨呀

三罷=三點後罷工

推
上次醞釀咗咁耐
今次對外宣傳唔夠
而且又唔係個個睇連登

呢排日日都有事發生
根本A未煲大又有BCD
之後又有人話要煲BCD唔理A
而家就係變成咁
未煲大又有 未煲大再有
我覺得要停一停 就算文宣做得到
D人都未睇到又next 變相變得好亂 就好似而家咁

啱呀
咁咪由今日出嚟呢班人送頭
由佢地被人清算囉
點解你啲包袱寧舍重過其他人？
人地就冇包袱？
相比拉左個1117個人你個包袱又有幾重
而家就係要屌你地班自私撚

所以明啦 唔撚好搞咁多野啦

返工 不了

咁你試下企係我立場, 自己一個送頭就好勇好幫到手咩?

屌走晒

返工不了

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

未做就知冇用
咁全部人返屋企涼冷氣咪算囉

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

屌 到左 勁撚少人

感覺星期六日個焦點shift得太勁
咁樣搞係難小小

唔單止係有無用既問題, 而係無必要為此送頭比藉口腦細清算

和理非罷完工啦？

人哋駁唔到

完？
全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

叫香港人罷工傻撚咗咩？
利申：已經連罷兩日

口裡說不(返工), 但身體卻很誠實

琴日好多 今日

添馬仲踢到波

人係屌番黎既？

多謝手足

大家唔好付出多既人blame付出少既
大家都係同路人

但係希望大家都出嚟繼續撐落去
今日當出嚟郊遊都好
聚下民心

其都罷工真係要更多準備，唔只文宣層面
好明顯國泰事件係成功打壓左罷工嘅力度
如果想搞好三罷，罷工/失業基金係必須條件

利申：昨天罷，今天沒

難得得閒去左買裝
行耐左

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

尋日一坐滿添馬
D人去煲底避雨
就無啦啦舉旗

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

屌⋯人呢

你條勇武盲毛係都要屌
我屌你老母呀，我幾時出洗同你講呀
收皮啦 割囉

唔好話三罷 就算係睇落比較成功嘅罷課其實都有好多人冇參與 眼見明明學校好配合 低成本到仆街 啲黃絲都唔罷

今日冇學界集會 要學生會自己係學校各自搞